試槍放上網，藏彈姐看到，克警好撚閪

真係好笨賊

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日一致通過啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post